腥香港人已經去到搶兩間公屋既地步

以下故事，純粹為本人夢境發生
一切皆為發夢

話說有個親戚結婚，去飲就見到男家果邊親戚
有個廢中好撚招積咁講佢點樣呃多間公屋
娶左個大陸婆，個大陸婆生左兩件小蝗
落到黎申請左老綜，再申請間快屋
排兩年就上左樓

之後住左兩年，佢兩公婆夾手夾腳做左幾場大戲
扮家暴，報晒警，搞埋離婚
搵左社畜幫手，咁就可以搞咩分戶
一人帶一個細路，分左兩間屋出黎
依加係住返埋一齊，多出黎果間租左比佢d腥香港人親戚

即係話，單單呢到香港人就貼錢比佢之餘仲要送兩間大屋比佢，其中一間仲要比佢用黎搵錢

Yeah,年頭又要交幾皮稅，我真係交得好開心呀

再次利申：以上故事純屬本人發夢，夢裡面老母發晒老脾唔准我多事

咁你舉報左未

屌你老母
啲廢中幾時仆街
淨係識呃呃騙騙
不過啲窮撚係咁㗎啦

靜靜地報串邊個知

咁撚樣都唔去報 你都係on99

舉報啦屌你老母

知就舉報啦

2712 2712

成檯人都係廢中廢老
我去報，咪即係話比我老母知係我搞
屌你班乞衣推人出去死就叻

正苦做咗咁多好事，唔怪得廢中廢老咁支持佢啦

咁你就咪撚開po啦屌你老母 繼續做親戚囉

咁你就咪開post啦

舉報左未?未你就係報兇

吹呀
我就有兩層樓
講比你班排唔到公屋既垃圾恨下得唔得

我係其他post都有講，100%真人真事，用同一個方法拎多間公屋，佢地一傳十，十傳百，所以呢個方法拎公屋既人愈黎愈多

報房署啦

屌你咩，人地點查關你乜事呀。你唔報點會開file呀

咁你上黎開post有撚用咩屌

本身條友都大口到咁
就算你報都唔可以100%肯定係你做
隨時係啲「街坊」做嫁呢

好呀，等班垃圾繼續慢慢屌

2層好撚威？ 我4層私樓

要幾窮既人 先會用咁多方法去拎公屋

我本身計劃左過半年後補
依加比人屌到好似我呃咁
好呀，我就唔撚報，我又上黎開post
由佢囉，反正我自己有樓

但我冇樓

樓主真係笑撚死人，講個事實都要怕到戴晒頭盔，咩撚野發夢見到咁，屌你香港人抵死唔係冇理由，又廢又怕事，唔搶你資源搶邊個

香港人唔識反抗都算，發聲都要鳩縮

每日150個落黎,你預每隻蝗生2個,十年黎多左70-80萬了

無講過威喎
妄想少陣啦
見人同伯母問好就聯想到人地屌你老母？

笑撚死
又要嬲鳩人地生人霸死地
又唔敢報鳩佢

畀料出黎啦

故事結局應該未完
結局通常係個大陸女人拿哂個港伯d錢 阿伯借錢 破產。
之後真。離婚後， 個大陸人女人 再同個大陸男結婚 ，申請個大陸男人落黎拿老綜

個港伯就破產， 再找到社工入政府老人院養老
日日係老人院罵人

哦 樓主發窮惡

樓主串柒柒 都冇咩家教 佢果班親戚都一樣會咁垃圾

你話點就點啦
兩層都叫威咩？
只不過成個post一開出黎就比人屌
Ok,唔關我事，我唔需要輪狗屋
香港人唔抵幫

dllm

一開post就比人圍屌
我未豬到要多謝你地呀

報警等好人查下先

我真係諗住淡左就報佢老母
依加我決定乜都唔做，諗諗下不如順便再提佢低調d

濫用公屋熱線

好正常 好多人都咁做 識同事叫個老婆扮精神病呃啲唔知咩津貼 一個月都有二三千

未完，大陸男人拎左身分證後又用返同一方法再拎多間公屋

上兩星期抽yoho
大半個場都係大陸人，唔計aa
依加香港真係上下失守
不過我好樂觀又無大志，我有得住
大把人墊底就算啦

娶港女唔可以咁做？

傻佬 佢老婆攪完場大龍鳳之後
一腳伸走佢啦
再叫埋知契家佬落黎一齊玩

細路既野籌碼黎既姐
到時俾晒佢又如何

有個中學同學三間公屋

督柒佢啦

如果係真 你唔大義滅親舉報 就係你錯

斷估唔會兩年上到掛

你明顯拎舊料吹水 無左分戶好多年

我好多年前己知

不過好難捉

你要有足夠料

唔係點會咁多夾心

你不如睇多次一樓我講
係條友已經成功左幾年
是但啦，吹水囉
我發夢之嘛

大把呢d case, 公司d 同事成日都諗點樣可以拎多間屋

拎一張佢地兩公婆婚禮上既合照去舉報啦

樓主廢物

政府班19唔通7x24咁睇住咩
有用水用電已經好難搞
斷正都可以話戶主落左街
租客係黎玩
男果邊可以話探個仔
根本報黎都多餘

果然成枱人都係垃圾

舉報啦 屌你老母

Agger

一檯人
有個兩間公屋既垃圾
有個兩間私樓既垃圾

你唔舉報條扑街就咪打上黎報啦

你唔認撚知你舉報
開個po有鳩用咩
行動啦好嗎

雙方香港人唔會2年,
大陸人優先有條隊架

房署同社署話我哋冇權查佢哋兩公婆，另外佢哋大陸另外有冇其他資產亦都查唔倒。

多得你呢啲死廢柴，搞到香港污煙瘴氣

心照啦

完全同意
懦夫

樓主無錯，一於由香港死

希望你死全家，知情不報

白痴仔...

屌你老母唔舉報上黎講把撚咩，正垃圾！

睇見樓主咁淆底咁怕事
遲早啲親戚搶埋你個兩間呀因住

樓主係咪細路黎
俾人否定就發脾氣講啲咁嘅說話
放完暑假未呀

不過公道講句
第一頁啲人臭串到呢
家陣老奉去幫你班利益受損者舉報?
態度差撚到

就算舉報都好難做到野 政策就係幫住腥香港人

扮家暴係好有用
最癲係聽過真係打到流晒血
但其實都係扮

你宜家先知??

唔好話大陸人, 好多低等香港人都係咁架

呢D根本靠惡之麻

你唔俾錢唔俾樓佢?

就屌社署D人, 屌房署D人

好多窮人根本貪心得黎又惡撚過狗

所以 忠忠直直 終需乞食

原來係真理

腥港已經淪為一個要做無恥野 做仆街野 先有生活既地方 ...

樓主做得岩牙
禾地啲新移民要多謝你

屌 樓主驚咪比個tg黎我地去報

房署職員表示.......

吓？
驚咩？

樓主連腥港人都不如

樓主快啲舉報

公道講句 呢D係公民責任
香港就係充斥住太多覺得唔關自己事就唔理既人
呢種心態既人遲早會承受番個惡果

比個提示 如果佢租比人 可以提供佢不常住的證據

係咁講自己有兩間私樓做乜 好多咩
現實係咪冇朋友 要上嚟博取存在感

咁就省番幾百萬 我騙

認真覺得你堅無撚用

agger

噉屌鳩樓主on9係咪有助鼓勵樓主實行公民責任
態度差只有幫倒忙

樓豬你死撚左佢算啦,繼續比蝗搶

樓豬個信念咁易被動換，咪又係港豬一隻

樓主真係垃圾

舉報人就保密ge,，你報左之後仲可以反咬番班廢老有人眼紅報寸，等佢地自己 內訌

用匿名信舉報得唔得？

成檯人我只係介意我老母
佢班仆街一黎就屌我老母
咁我關心我老母既感受好過啦

屌你老母似初中雞

好撚想舉報

大劉都當街同個後生女互屌啦
我係放緊暑假，滿意未

樓主我明你感受
呢到有啲人有時事不關己就得把口亂鳩噉屌
但都希望你可以睇下有冇方法匿名舉報，呃公屋真係好賤

知道唔舉報 即係你都有份呃

咁事實上樓主係on9喎
上黎打長篇大論正義凜然咁
現實世界就做鵪𪂹由得佢地侵蝕香港人既利益
唔通要我地求佢去舉辦
佢自己心態都on撚9

有晒地址你唔撚舉報佢？

樓主擺低個廢中地址係度大把人幫手舉報

On9仔
典型香港人
出街食飯屌侍應
大條道理話人出左糧係應份
仲要問洗唔洗求返你做

基本尊重係咪一開口就屌人老母呀？
你現實係咪咁呀？網上勇者

你唔講邊個知呀

我冇否認樓主係應該舉報
我由始至終只係話你地屌鳩佢係無助解決件事，唔好spin唔該
你地只係想發洩自己對呢件事嘅憤怒落樓主身上，而唔係真係鼓勵樓主去舉報

正確
事不關己 己不勞心
咪等排緊公屋嗰d去舉報囉

放上連登
等連仔幫你報

發夢事發夢了

舉報啦屌

祝呢啲仆街冚家死

我地都屌緊你老母啦

所謂親戚做蝗唔port鳩佢，你咪又係蝗

你落自己名投訴都一定唔會比佢知邊個投訴
而家房署好撚緊張私隱
就算匿名投訴都要上門幾次查身分證
隨時收哂2間屋+上法庭

利申: 朋友做ho

樓主連鍵盤戰士做唔到 仲廢撚過連登廢青

舉報佢 得益係你自己

我地唔識佢 見到佢牙撚刷刷個個係你
你諗下 過多2年
你見到佢比政府告撚到公屋都無埋
仲一身債 回想返佢牙撚刷刷個樣
幾撚過癮

你啊媽怪你 死口唔認 邊個話其他廢中唔可以眼紅報串?

利申 無資格住公屋

如果想爆料比傳媒等件事曝光
歡迎樓主/各路英雄留tg

利申：做緊毒果+等緊公屋.....

屌鳩佢係無助件事
但係見到樓主呢d人我就係想屌鳩佢
拖香港後腿就係呢種人

所以你地d人都只係企係自己角度諗囉
我咁講得都唔明？佢一出事
我老母無證據都會認為我做啦
淨係識推我出去
咁我咪話囉，佢搶既野其實又影響唔到我
我唔舉報，咪比你地用鐽盤屌囉
舉報，就比我老母屌
咁我都係做隻怕老母既豬仔算啦
我又唔係無屋住

開個post 講完又乜都唔做

博屌咪出聲

你有無申請過特快公屋？

又覺得應該 又話唔係老奉 你想點
你睇下樓主既回應先啦
根本同果D離地中產一鳩樣
你要用愛去感化佢 ？
腥香港人固然仆街
樓主唔好得去邊
咁撚樣屌唔屌得？

好心佢地要團聚就返上大陸啦
落黎香港做乜鳩

最近出街見到好多遊客拉行李去公屋果邊，唔知係咪好多呢啲呃屋玩airbnb

垃圾，講緊你呀，一係舉報，一係食屎喇你

咁你咪過一兩個月先報囉

唔怪得而家啲人呃公屋呃綜援都仲夠膽四圍話俾人聽
就係有樓主呢啲人

JR狗上左水未

樓主冇膽舉報都係垃圾

物以類聚呢句野係真架 成家睇撚住收尾個幾年

再次證明連登仔好撚多都係多餘生物
特別樓主就係最撚多鳩餘
眼見唔公平嘅事發生
仲話咩宜家報就會影響到自己
做唔撚到咩大事架啦樓主去死算柒算啦
都唔明哂時間打篇野開post然後乜柒都唔做為乜

如果稅就香港人交
優先就俾大陸人，真係幾仆街

利申：無資格排公屋

狗口長不出象牙就係你呢啲垃圾，又要嬲又唔敢篤灰

樓主求下你舉報😭😭😭

呢啲垃圾都係大義滅親啦
仲有你老母都真係冇撚用架
揾夠左搬出黎 家用都唔撚好俾

首先，你舉報既話人地未必知係你報，房署簡唔中會定期抽查租戶合唔合資格
然後你無啦啦話自己有幾層樓係度有咩意思 ？wfc

其實好簡單，有人同你講佢殺左人你會唔會報警？就算佢肯定係你報串又點， 佢都吹你唔漲，鬼叫佢自己口多。“握”公屋同殺人都係刑事，只係程度唔一樣

你老母果邊佢黑你面咪唔比家用囉， 咁大個人，自己識諗啦

垃圾樓主 唔舉報一世陽痿

樓豬正廢柴

挑！咁就唔好懶正義，懶係好似為香港做左件事咁啦。
講完出黎，掉低一句關我咩事就款，無咪又係鍵盤戰士。
講就兇狼，做就含撚。
你講出你既原意係咩？ 話比人知背後原因係咩？

好多錯字

挑！咁就唔好懶正義，懶係好似為香港做左件事咁啦。
講完出黎，掉低一句關我咩事就算，你咪又係鍵盤戰士。
講就兇狠，做就含撚。
你講出你既原意係咩？ 話比人知背後原因係咩？

食屎狗
你唔屌下一出聲就屌人老母果班？
我欠你地架

完全封鎖條柒頭
on9仔見一個block一個

Show Blocked User - 慈母沙中線

喺連登比人屌老母講到好大件事咁
屌你老母咩 你個心用玻璃做架

on9
唔怪之得一家人啦
血濃於水

香港人真係垃撚圾，踩到上心口都要發夢，痴撚柒線，呢個地方真係冇得救

所有野都唔再嚴重

你未由得樓主繼續發夢囉
因為網上面比人屌老母所以嬲豬唔舉報

話就話親戚
無血緣關係
不過蝗蟲dna人人有啦

樓豬真係好撚肉酸
知道有親戚呃公屋仲要扮發夢
上得連登比人屌兩句又要小鳩氣
仲要怒羞成怒係咁提住自己有兩層樓
做男人上個連登都咁樣
真係一定無乜朋友

屌你仲唔撚報串
推比佢仆街

發夢係真架
連登咁多屎忽鬼
幫我報警就唔好啦

Show Blocked User - 慈母沙中線
你開post把撚呀

你匿名舉報伯母知條撚

嘩你睇下
真係好撚肉酸
比人話兩句發哂晦氣咁
最撚屎忽鬼就係做男人做到你呢種
可以鬧 可以屌 但發埋D小朋友晦氣
你真人一定好撚大陣酸臭味

樓主同班垃圾親戚無咩分別 唔怪得做到親戚啦

剩係租樓己經收得番一 間
你撚樣咁都唔舉報

同一個種

樓主死全家

成班垃圾 坐埋一枱

上連登認真便輸了，樓主唔洗咁大反應wor

原以為開post可以集思廣益
點知比人屌到上天
屌囉，我回埋呢個post就算
我發誓，我搞佢就保佑我一世扯唔起

樓主呢d垃圾俾人講一句就起撚哂鋼又話唔抵幫又馬後炮話本身諗住報
得喇得喇少爺仔你俾你老母禁言好陰功喇 走上連登圍爐取暖好叻仔好威威喇，開心未？

屌 知都唔舉報 收皮啦

0分重作

你俾人屌伙因為你都隱瞞緊，咪即係同佢係共犯

有大陸親戚

多餘啦，係兒登開post 你expect咩回覆，樓豬唔係弱智就假膠

錄鳩佢地音啦

【悲慘婚姻】公屋男上樓5年 新移民妻勾佬再分公屋（足本版）

娶新移民妻，很多都是不歡而散，48歲的阿東，數年前和一名新移民女子阿玲結婚，最後亦各行各路。

00年，阿玲由父母從中山申請來港定居，跟阿東在酒樓工作時認識，兩人日久互生情愫，墜入愛河。阿東之後轉行，在尖沙咀經營電話配件生意，收入不錯，高鋒期擁有二百萬身家，開始利用儲蓄炒股，和友人合資炒樓，獲利不少。「我好錫阿玲，賺到錢，我買好多鑽石手鏈和介指、勞力士金錶和名牌手袋俾佢。」

好景不常，阿玲在03年證實患上紅斑狼瘡症。沙士時是一個艱難時刻，阿東將生意結束，在內地沙頭角以約四十萬元人民幣，購買物業讓阿玲專心養病。每當阿玲呈現紅班，關節腫脹，身體動彈不得，阿東需照料其起居飲食。

其後阿玲病情漸漸穩定，阿東回流香港繼續經營小生意，當生意上軌道後，將資金轉戰股票市場，可惜最終投資全軍覆沒，一下子輸清光，持續的情緒低落下，阿東因而患上抑鬱症。

二人12年奉子成婚誕下一對龍鳳胎，六歲幼子在醫生評估下，證實智力偏低，至今仍未能開口說話。14年，一家四口獲房署恩恤安置搬到慈雲山慈正邨，在社署協助下每月領取四人家庭綜援和傷殘金約$13000。

「搬來這裡後，佢話想要雲石地板，我都盡力滿足佢。」惟16年發生轉捩點，他發現妻子每晚以手機跟人聊天至三更半夜，每月以醫治紅斑狼瘡症為由返回中山，亦曾在阿玲手機發現一些曖昧對話和親密照片。

阿東聲稱，因懷疑妻子不忠，要求解釋無果，妻子竟然報警，誣衊他虐兒，「原來佢有晒部署報警，當晚警察衝入屋，咩事都無發生，子女只是站着，無任何傷痕，我問警察究竟我點虐兒，佢話只係引用精神科條例拘捕我。」

事發後，阿東被要求搬走，他有家歸不得，要租住劏房過活。他覺得，這段婚姻，影響了自己的一生。

樓主係咪第一日上連登開post
Eq低到

連登仔咁架啦咁認真做乜鳩

舉報就舉報啦
老咩母
呢啲野老母都無面比
個個都係咁
香港同大陸有咩分別
你要香港定要老母?
呢日唔舉報
第日你都無資格話大陸化乜乜柒柒
大陸人霸埋你間屋
都係中國人血濃於水唔准多事

Old news is so

你集咩思 你都無諗住解決

傻鳩樓豬開post比人屌

家暴分家已經無呢支歌仔唱

知情不報都犯法，告埋樓主

原來又係一隻隔岸觀火既港豬 香港已死就係因為多得你呢啲得把口無行動既撚樣

真係好撚好笑

過兩個月先報咪冇事

好撚普通，大陸人基本2年上樓，扮家暴6個月．

即係無啦。

樓主真係會唔會廢到咁...

呢招十幾廿年前已經用梗啦，我死鬼老豆當年當差，每個禮拜愛民邨都有幾戶娶咗支那老婆嘅屋企，定時定候報警家暴，上到去故仔全部一樣，搞掂晒就會抄低黑警老num同報案編號報返俾社工，過幾年全部分多間公屋

屌你唔報

舉報佢啦！你死唔認佢咬你食

樓主知情不報

大家唔洗再叫樓主舉報啦，根本佢就同蝗冇分別

報串la

睇完樓主個post 又學到野
樓主曲線教人申請多間公屋

早排仲笑緊有樓有高潮條港女……

樓主應該小學都未畢業
啲自尊心重撚到 面皮仲薄過紙
啲人叫佢去舉報就話人屌鳩佢
又要刻意強調自己有兩層樓
比人講兩句即刻發哂爛渣 仲調轉頭話幫佢親戚隱瞞 叫佢低調啲
真係人唔笑狗都吠

你發夢報串，無人知

有親戚應該六十幾歲 有幾個孫
幾年前娶左個大陸婆 好食懶非 生左個女
冇錢 成日問屋企人拎錢 但準備上樓

笑撚左,我就係18歲開始申請公屋
年年有申請特快公屋
未派過比我
可以快D既方法係有,就係學我個FD 娶大陸妹
但我唔想

咁都要扮發夢帶頭盔？on9？

連登+本土特色，有咩屌左先四圍樹敵
off topic想講連登依幾年果種文化
永遠用一種屌醒人既心態去對人
一係屈鳩人係蝗，五毛，亂鳩咁玩標籤
年中搞到唔少人調轉槍頭

仲唔去舉報

你知道唔報算唔算幫凶
雖然你無罪 但有良心責備
假設你有一日需要公屋 就係俾呢啲人搞到你無屋住

你地都白痴
係度勇敢屌有撚用
有咩事叫你班人出去
你地咪又係不了不了 怕死
抵你地呢啲支那港人一世比支那人食住
一世做奴隸

我都有得分享
我同事係新移民 廣東話都講唔正果d 同佢老公祖籍福建
而家佢 佢老公 生左個女 同老爺奶奶住埋一齊
生完女後覺得而家間屋唔名住 老爺奶奶自己申請一間 佢一家3口再申請多間

咁啱我搵緊樓住 聽到佢地月租一千唔洗有300呎 我比7000得一百呎

得兩間覺得好威咁

樓豬同件廢中無分別

舉報未

原來成枱都係垃圾 樓豬仲扮清高
自己仲衰撚過口中所講嘅廢中廢老
你成家落地獄把啦

樓主真係見證左咩叫物以類聚

垃圾樓主又要扮清高開post 又要怕比老母鬧
知情不報正一冚家鏟

18歲就想排幾年一個人住公屋？你想地產商食屎咩。
不過事實上就應該每個人有可以有公屋，所以地產商一定要食屎。

樓主正廢柴
有哂料又唔撚舉報
比人屌兩句又好話人屌你
之後又講私樓乜乜
你住私樓關你唔舉報乜柒事
終究就係樓主又要威又要戴頭盔
做大事都怕被人話

正確方法係房屋署要禁止家暴離婚分戶同擠迫戶分戶的現狀，排另一條快隊真係好仆街

華人賤種基因發揮得淋漓盡致

一早已經有咁多正皮已為咩新發現

1823

但樓主咁嘅態度唔通要呵返佢

連登出po都要發夢？發你老母臭西，抵你交多d稅啦！

樓豬好波
激撚死班連登仔

兩層樓就唔好曬啦屌你老母
我6千萬人仔資產加香港有樓（全部自己名）係連登都係中產都不如

唔係馬 點昆呀

打去1823啦屌
你助長佢地嘅話，你更仆街

又會有人鍾意出post搏屌都有

屌 痴撚線

冰山一角

戇鳩鳩

原來成家一撚樣

得啦，知你叻啦，返去做返裙腳仔

腥香港人係話樓主自己？

你連一堆廢人都驚
嘿嘿嘿。。。你好廢。。。。

其實報唔報串係你個人自由
不過你擺上連登出post想攞光環
又講到自己本身會報
係人地屌完你所以唔報懶係串77咁
真係好on9
你做唔做呢件事
係因為是非對錯
而唔係做完其他人對你嘅評價
希望你只係中小學生心智未成熟

多行不義必自?

樓主開post 咩心態
講到好似會報感
其實就係想同人講自己有兩層樓好威
做乜鳩

舉報啦屌你

樓主成熟啲啦

咁都唔舉報，你估你老母知道會罰你企咩

死廢柴
咪撚舉報囉
你舉唔舉大家會少條毛咩

最on9果個係你咋
準時交稅養蝗蟲啦

關窮咩事？宜家用緊間公屋搵食呀懵撚，佢背後幾多身家你知咩

on撚鳩 我排左十年啦
一次凶宅都未派過比我呀屌你老母
而家係咪嫌港豬未夠折墮？要排到50歲先有單人公屋咁弱智呀？
係呀係呀 地產商賺少左好撚慘呀 你有錢分架？
你老母臭閪又一個用當權者思維思考既被害人

你腦癌？我就係要地產霸權食屎。

香港人出名好恰

廢柴

開post又要驚比人知

你開黎做咩

我有錢洗撚咁樣搵錢

你up乜鳩
有冇錢都可以用非法途徑搵錢架啦，唔通有錢佬就真係個個慈善家咩

但唔會用咁低賤方法搵果小小錢囉

大把人會貪小便宜，幾Cheap都有，仲要係支那人更加無所不用其極

咁撚大個人
仲老母前老母後 真係垃鳩圾

快啲舉報啦

咁你慢慢交稅

樓主去舉報最多都係俾阿媽話兩句
但係就多一家人有屋住(雖然可能都係腥港人)
又可以fulfill到justice又可以同班垃圾親戚斷絕關係絕對係win win雙贏

咁都得？

樓主垃撚圾